Iphone 有無邊個Apps 可以做到長時間曝光影夜景？

小弟想搵個app 可以做到長曝光，要來影夜景，各位師兄有無可以介紹 ？比錢個D都可以，好用就OK

Lightroom

Procam 但唔好expect太多

唔該哂師兄

影到星空？